「專注」 覺唔覺做人唔可以咁貪心？

你同我每日既時間同精力都有限
根本唔足以你做A B C 之餘 , 又做埋 D E F G

要做晒咁多不同方面既野
將 d 時間分到薄晒 , 一定會難以保持高質素
演變成重量不重質
最後個結果根本係垃圾質素
有意思咩？

我以前，就係D 貪心既人
同時想自修讀書 玩音樂 做GYM 要返工 要陪女朋友 要玩股票 要賭馬 要賭波 要約朋友...etc
最終呢？
書就讀到半桶水 樂器質素冇進步 身型一除衫就出事 返工又時常做錯野
女朋友有時又黑面唔花多D 時間陪佢
股票？ 前排輸左6萬
賭馬？輸左2皮
朋友？有d 變成好耐先約一次就變Hi Bye

然後
前排我專注賭波
其他野Stop 晒唔做
一心一意去花大量時間去做賽事research
最後，贏返8皮野

好老實講
Do Less
Get More

女朋友都可以唔理

試過成個月食m記

有咩特別

唔好諗住靠咩 Time management 就好可以做好幾千萬樣野
根本係 on9

老實講
識得Time management
係用黎專注做好某幾樣你覺得對你最重要既野

做人貪心真係得個吉